根本解放軍就係現實版帝吧

成個國家由上到下都咁撚柒

笑撚死人

差在未起底

日日係度放笑料你未黎都我都笑撚死左 果然高招

起左幾件啦 尋日帝吧班柒頭咪參左軍